唔瞓嘅你 做緊啲咩？

訓醒

起身

咁早起身

醒

大日本妹国万歳

zzzz

痴線

死得未

悶